{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161838?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(연안부두) 에이스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際には客室料金は2人入室基準に定められ、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生し、未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否と払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生しないようにしなければならず、騒音がひどいと判断された場合は退室措置が可能です。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどでは、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か制約がありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないようにしなければなりません。騒音がひどいと判断された場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難の際はどうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 422
    }
}